蘋果日報同事打氣區

加油，你地要頂撚住啊
依班死曱甴必定會死全家

睇緊ＬＩＶＥ

LM

黑警國安死全家

蘋果加油

黑警死全家

咪燈啦

推

唔知班仆街有冇偷鳩人檯面d貴重物品

小心有狗帶肺炎去你地辦公室呀

頂住呀

頂撚住呀

堅持

請大大力支持蘋果日報

頂住！！

push

加油 蘋果

成班狗個撚樣都係賊眉賊眼

一定會啦
掃毒偷冰,手錶偷龍轉鳳,掃人賭檔都偷人地副麻雀
順手牽羊成癮

暴政必亡